龍門撤出黃圈一周 大廚遭三煞伏擊 老闆：要搞就搞我

節錄

龍門撤出黃圈一周 大廚遭三煞伏擊
老闆：要搞就搞我

【本報訊】自去年反修例運動屢遭恐嚇及破壞的知名連鎖餐廳「龍門冰室」，上周港版國安法通過後，宣佈退出黃色經濟圈，未料事隔一星期，暴力事件再升級。該餐廳一名大廚昨晨返回尖沙嘴分店開舖時，被三名男子以玻璃樽及硬物襲擊，頭破血流送院治理，兇徒逃去無蹤。冰室老闆張俊傑直斥：「你要搞就搞我！唔好搞我啲人！」慨嘆立場影響員工，對此感抱歉。有食客不齒兇徒所為，表明會繼續光顧。

龍門冰室大廚遭人以玻璃樽及硬物施襲，頭破血流，由救護員包紮送院治理。互聯網

現場是龍門冰室金馬倫道分店，
。。。。。。
馬路跑至，不斷向事主拳打腳踢並爆樽施襲。

張俊傑

油尖警區刑事調查隊探員到案發現場調查。

早前有紋身漢「踩線」

事發時有途人見狀爭相走避，三名兇徒犯案過程約10秒，得手後即分別向加拿分道及厚福街方向逃去，其中一人更跑往對面馬路，登上一輛接應客貨車離開。黃遇襲後頭破血流，神志迷糊，附近店舖有職員走出來協助，將他扶起坐下及報警。稍後傷者由救護員包紮送院治理。老闆張俊傑趕到醫院急症室探望夥計情況，他引述黃右邊後腦位置受傷，左手腫脹骨折，右手亦遭玻璃碎割傷。

張續透露，前幾天已有
。。。。。。
斥兇徒：「你要搞就搞我！唔好搞我啲人！」

案發現場滿地鮮血及玻璃樽碎片，警方將案件列作傷人，交油尖警區刑事調查隊跟進，正追緝三名兇徒，其中兩人身穿黑色上衣，另一人身穿白色上衣。

昨日下午近5時，龍門冰室在fb上載涉事閉路電視片段，指：「我夥計打999係想CALL白車，唔係叫你哋班差佬嚟煩住我做嘢，要片就喺到（度）睇」。

事發後冰室如常營業，
。。。。。。
亦表明不會向惡勢力低頭，將會繼續光顧。

搞燉

班pk 仲掛住內鬥

Push

報警？

唉

大家最天真嘅一點

你唔反抗對方嘅力度就會滅輕？

No，你越唔反抗，對方力度就更大。

越靜越危險

斯德哥爾摩症候群

水門， 渣哥， 66 又要出黎抽水了

不過認真，前線手足唔少人已經有PTSD，心理狀態越來越差，著咗GEAR就已經心跳加速，嚴重嘅呼吸困難都有。

工作糾紛呀 關你張俊傑咩事呀

渣哥抽水未